留意到而家已經冇乜人討論朗尼

(哭)

朗隊應該被放在心中

留意到而家已經冇乜人迷雲

雲加仆街死

莫椰子

唔夠的

拖肥好似兩場都係換左佢出去就反勝

關乜事

退休好過啦佢，重係度獻世

希望佢做最聯領隊

還我椰子

踢波未

威污泥

因為班獌畜變返死狗

快

尊重隊腸

想問下
而家隊長喺拖肥入面算踢得好定衰
成隊波嘅成績好似食左屎咁
但睇數據佢唔差（同隊友比）

你就仆街死

已經係傳奇,唔需要成日提

早兩三年已經就收山咁款
原來依家先32歲..

尊敬既人係唔洗日日掛係口邊
所有野都係在心中

究竟盧卡古定朗尼係水貨

2打6有咩好討論